標籤五毛有無得諗

如果每個人有幾個tag畀你upvote
如 五毛/正字撚/5p撚/假膠
然後最多upvote 個兩/三個會show 出黎

咁樣就可以放便完全封鎖（filter 假膠）/防止俾人derail 個討論

咁得閒呀